nokia 6應該點root機？

想block YouTube 廣告
求巴打畀個教學嚟睇下

同埋想問下，root左仲可唔可以ota更新？

未有得unlock住
用住blockthis 或者dns66

thanks bro
上網見有個kingoroot,講到話自己可以root without pc，不過覺得伏伏地，冇用到